易經占卜 贈你幾句

拎三個一蚊放係掌心 雙手合埋搖 要有足夠空間比d硬幣翻滾 過程中默念你要問嘅問題 心誠則靈

要搖6次 順次序記錄結果
例如：
公公公
字字字
公公字
字公公
公字字
字公字

本人只識皮毛 歡迎各路大師指點 互相交流
Tg:

公公字
公字公
公字字
字公字
字字公

字字字
字公字
字字字
字字公
字字字
公字字

請加返要問嘅問題

多謝巴打，想問男友對我係咪一心一意

公公公
公字公
公字公
公公字
字公公
公字公

同佢有無機會做得返朋友

問學業同財政

佢對你一條心 比多d信任男友 大家可以重頭黎過 大吉。

雙方都唔夾 好容易有磨擦 要做返朋友都仲有機 但切忌固執 要互相體諒忍讓

我同依家個女朋友點先可以or 可唔可以一直行落去？

字字字
字公公
字字字
字字公
字字字
公公公

唔該巴打

你好 每次搖卦只可以問一條問題 兩條問題分開兩次搖

你點知我地中間發生過問題！！！
我仲係會成日懷疑佢
多謝你呀爸打，我會再努力！！

字字字
字公公
公公公
公公字
字公公
公公字

呢個男朋友會唔會行得遠

字字公
字字公
字字公
公字公
公字公
公公公

佢仲鐘唔鐘意我？ 唔該哂巴打

我呢年運程如何？

字字字
字公字
字字字
公字公
字公公
字字公

你好 你同現任女友幾夾喎 行到尾都無問題 但男方有機會有第三者 如果你想同佢行到尾必須改變自己先得 珍惜眼前人
（自己估）但你仲未認定佢 ？等你解答

加油啦 最緊要幫到你

大家都夾 如果想行得遠 必須學識做賢妻 凡事忍讓
男友受軟唔受硬 切忌硬碰

巴打請問 係tg問你，會唔會覆？

公字字
字字公
字公公
字字公
公公公
公字公

想知今年可唔可以搵到自己合意 又適合自己嘅工

我認定佢 不過大家都係大學生
有時覺得自己配唔起佢

唔該哂

字字字
字公字
字字字
字字公
字字字
公字字[/quote]問學業同財政[/quote]
咁問財

2018年會唔會同ex有機會復合?

字公字
字字公
字字字
公公公
公字公
字字字

但第3次開始分開左占 因為唔知要6組咁以為6次

鐘意

會

幾時先可以有下一段新感情？
字字字
字字字
公公公
字字字
字字字
字字公

普通 但要小心女人 遇到問題/困難要與有經驗人事傾 切勿自己解決

好既 等你

其實已分手 佢都啱啱有拖拍
所以聽到巴打嘅答案我心情都有啲複雜
Anyway 唔該哂巴打

sorry 我完全用錯方法
麻煩用以個批

字字公
字字公
字字公
公公字
字字公
字字公

我想問點睇字公字 由左邊到右咁數?

公字公
字公字
公字公
公公字
公公字
字字字

想問下
我讀書轉行大唔大機會成功

我再占一次 sorry 今次我由右至左數起

公公字
公字字
字字公
字字公

公字字
字公公

thanks巴打 幾準
我本身份人好硬頸
前排嗌完交佢都有話其實我肯講句唔好嬲喇就無事

加油 祝你幸福快樂

截龍 下面個d唔再答
轉頭再答埋上面個d 多謝大家
Tg 1:41後不再答 由於好多人問 大家等下

唔洗客氣 其實今日睇咁多個愛情 你地係最夾個pair 比d自信 但將來要受得起誘惑

想問今年姻緣運如何
公字字
公字字
公公公
字字字
公公字
公字公

感謝樓豬

可否冒昧問下因何事分手？
拍拖個陣係咪比較少見面？

字字字
公公字
字字公
字公公
字公公
字公公

想問 同依家既對象 會唔會開花結果，有將來？
唔該巴打

佢覺得淡咗 相處多拗撬 我覺得價值觀唔夾等等
我提出分手 佢冇挽留
大家都係學生 除咗我exchange嗰幾個月冇見 其實都成日見面 只不過多數係食餐飯就算冇咩交流咁

會有咩誘惑？
姐係有女仔追我咁？ 唔會既我諗
我條件好差

公公公
字字字
字字公
公公公
公公字
公字字

想問入唔入到u？唔該巴打

你好 會搵到適合自己嘅工作 但合唔合意就未知 因為工作上會有小人 凡事最好親力親為 盡量唔好假手於人

其實搖卦個陣問錯問題 已經解唔到 解到都唔準

今年可唔可以拍到拖？
公字字
字公字
公公字
公字公
字字字
公公字
唔該

留意下身邊嘅人 好快

如果係你熟識嘅就無問題 嘗試新野就好困難

真既？
想問多句呀 係互相鐘意？我都會鐘意佢？